有冇人去餐廳食飯會問餐廳拎泊車單

聽fd請可以叫間餐廳比張貴啲嘅單你
但好似好厚臉皮咁

而家好多地方唔得啦
一定要你電子消費

次次去親都問 但起碼係果間嘢有消費先問

通常慣性都會問
想講其實啲餐廳印定哂一疊疊等人問黎比佢

梗問啦

有次食飯我同個friend都有揸車
問經理佢印多 set 單比我地 cup 飛

問左先入

邊會有人唔問

人地留俾送貨嫁

下次食飯你幫我拎

茶樓多數得

問下無壞 又唔係無食

通常都ok

呢個真
一大疊拎黎派咁

要信用卡單喎

電消 八仔都得

越來越多地方唔得, 都是多得呢d客仔

有咩場唔駛電子消費單